學26去邊間好

小弟嚟梗諗住學26
但見香港/李健都仲有係cctvb落廣告 想問師兄們其實仲有咩選擇

觀塘駕駛學院

想考邊區？

九龍區

報街校，例如KC Driving個啲，有心教好多

九龍區kc唔錯 啲車新淨 有心教 又平

舊官駕肥咗轉會KC，車新(不過無車殘得過舊官駕)，呀SIR有心教OK嘅，第二次pass

我都係kc九龍 一take pass ，佢有教埋港島

如果你無考過強制邊一間報都係一樣都係同一個老細，當過左強制試先再諗學院定師傅都唔遲，再唔係報學校拎完快期再出去搵師傅教都重得
利個靚申:岩岩觀塘駕駛學院過左強制